咁大個核彈點可以唔煲大佢？

手足肯企出黎講出呢啲難以啟齒嘅身心創傷，我地點解可以唔煲大佢

誓要為佢同其他手足討回公道！
文宣快啲做野！

一定要將呢件事煲到全世界都睇到係咪係？

［突發］新屋嶺性侵事件曝光

自推

推

Pish

求幫推

Popo必須得到懲罰
政府無能更要重整

岩岩斷咗登麻煩大家幫推

幫手推

謝

1/10

2/10

3/10

推到有文宣

5/10

6/10

7/10

8/10